2018-2019年個攝影界勁熱鬧

個L mount alliance, 個sigma 出 EFL adaptor, p記出FF, Foveon 又出FF用Leica 鏡，呀叔我放淨啲工作機遲啲會試下P記同Sigma. 聽講P記仲會用三叔sensor而唔係罪大，諗起罪大啲藍血人就怕怕 影完都要係LR執
Foveon 出FF 加佢支85Mm 1.4 art, 菲林攝影即時收皮，
罪大快啲出A7000 同A7siii 啦 唔係等變Nikon.

P記本身有整開sensor...